女廁成日排長龍，TB係咪唔洗排？

直接去男廁

好好笑呀 屌你老母

認真問架屌你老母

偽娘係咪可以去女廁